{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135549056/incheon-bomnal-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698851213363&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635277407695&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=30000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230485691&selectedRatePlan=276419595&expediaPropertyId=66704658&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 봄날"
    },
    "text": "仁川春の日 (인천 봄날)\n仁川春の日の周辺には松島セントラルパークがあり、ここは合計8.6kmの距離にあります。 この宿泊施設では、無料で提供されるWiFiとセルフ駐車特典をご利用いただけます。 また、公共交通機関の利用にも非常に便利です。 崇義までは歩いて4分だけ歩くことができ、桃源駅までは11分の距離に位置しています。ホテルサイズ : 31個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川春の日周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "仁川春の日の周辺には松島セントラルパークがあります。"
        },
        {
            "question": "松島セントラルパークはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "松島セントラルパークは合計8.6kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "仁川春の日の宿泊施設ではどのような特典がありますか？",
            "answer": "仁川春の日の宿泊施設では無料で提供されるWiFiとセルフ駐車特典があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所は公共交通機関の利用に便利ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は公共交通機関の利用に非常に便利です。崇義までは歩いて4分、桃源駅までは11分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は23:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入れますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊施設には入れることができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では共用エリアで無料のWiFiを提供しております。また、客室内でも無料のWiFiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他、特記事項はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、指定の喫煙区域以外では喫煙はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 499
    }
}